三萬克警終變condom

國安法一通過 你班condom 仔真係變condom
咦呃OT收左咁多錢啊 你真係係咁先啦
係喎克警們你準備好將你屋企個架水炮車共享俾班公安未啊

比支那啲貪官管嘅話
呃完啲ot隨時要上繳中央
出完黎罰企仲要無錢收

共享水炮車才是尊重黨